有冇邊款Noise Cancellation 有mic既earphone推介，唔要bose

bose太貴
500港紙咁上下有冇邊款推介
成日坐飛機，所以想買有NC功能

唔好買 B&O, 效果同 AA 一樣 .. sony 可以玩下但我未試過插入式.

sony邊款請問
華為AM185有冇人試過

買左俾老婆搭飛機用，佢好滿意

1400蚊

你要有noise cancelling 就唔會平得去邊架啦

五百蚊就想買到noise cancelling

am185 用緊, 電量長開應該有3-4 個鐘, 搭濕鳩村巴搭飛機 降操係work , 但唔會遮人聲(或姐佢設計係唔filter 走人聲), 開左聲架話會得返小量高頻聲, 無野輸入架話 會有小小耳壓, 劇烈移動會可能聽到book book 聲

利申：未聽過bose QC 同sony 過對 頭戴, 太貴無興趣

Htc usonic 不過係type c耳機

試過哂qc35 同sony mdr-1000x
想講呢兩隻降噪應該暫時做得最好
個人qc35 D聲好過1000x
個價為其實好合理
不過香港地用頭戴太熱 最尾揀左Qc30 都唔錯

都係果句 一分錢一分貨
要玩降噪係要花D錢

的確係, 咁睇需求la, 如果成日要坐巴士地鐵就最好買隻好D, 地鐵D 濕鳩 支支聲隻am185 filter 唔走,飛機就應該夠用

多謝巴打意見

咁我或者買sony 個隻啦

Parrot